有冇巴打喺中東做緊工程師

小弟我就嚟grad ，讀緊化工 ，香港根本就唔會搵到食。我屋企又等住開飯 ，而且我對錢亦都好著迷，我唔怕捱唔怕死，最怕就係貧窮，唔想一世就噉玩完。

於是身邊有啲朋友提議我去國外做，聽聞中東好似幾好搵，但問題就嚟，我發現好似好難搵到fresh grad 嘅平均人工，就算網上有，個range都闊到cls。有啲求職網寫話請香港fresh grad，但係公司資料好撚神奇，好多都hidden哂。我圈子細，無朋友喺嗰度發展，根本無辦法打聽到啲咩。

有無巴打曾經去過中東做野，或者而家做緊，我希望收集多啲資訊，我知道無乜人香港人從事化工，但其他工程我都想了解下當地行情，thx

洗唔洗去到中東 新加坡同澳洲都大把啦

大陸大把啦
化工
地溝油專家